［求溝女必勝攻略］點先可以好自然咁約到女仔出街？

各位巴絲、溝女達人或者女神多兵 教下細佬我點約女仔出街

同埋出街做啲乜好

背景設定：女神對自己唔反感，普通朋友，相識五年以上，冇共同興趣，有共同朋友圈，學歷相同。

各位大神請出招

同佢做愛

約都未約到 可以點做

扑完先約啦

痴撚線 做乜膠野
對住相打飛機呀

有咩問題？俾個下馬威佢先

未約到出嚟點俾下馬威

認真post 做乜鳩冇人認真答

強姦

諗起不要去表白去強姦篇野

唔好咁痴線好冇

你要做到對佢有意思先得 如果唔係佢都係當你朋友咁出街
佢知道係一個約會
肯既話咪得米
唔肯既話試多幾次 真係唔得咪放棄
毒撚最缺唔係樣唔係錢係自信

五年都未溝到

射落張相度

邊度可能有必勝

連登多痴線佬原來係真

我廢 所以先求溝女攻略

做得太明顯唔係更加容易未有好感先有反感咩

利申鳩up

直接約食飯，肯出就成功左一半，食飯都唔出就收得皮

本多終勝

其實咁已經fail， 有feel 5 年前一齊咗

約飯飯有冇咩籍口先 唔通直接話：「聽晚得唔得閒食個飯」咁 成件事好怪

仲有一半點算

要比佢feel到你對佢有興趣 然後直接約 好似係
利申理論型毒撚

..........可能五年後今日先有feel呢

你想我繼續陪你做毒撚

佢平時有咩興趣？

溝女黎講一個字。 靚仔

約出街有幾難
得閒傾下計搵下有咩好野食問佢一唔一齊去食就得

去旅行，跳舞，做gym呱 發覺我都唔係好了解人地

咁我都ok靚仔（冇圖）

唔通突然間話：新開果間乜乜乜好似幾吸引，一齊去試下？咁樣？？

知唔知咩叫傾下計先呀
傾傾下計然後：btw有冇食過XXX
咁講有幾難呀

順便教埋我點打開話題講第一句先 ，未試過單對對WhatsApp 人

hi

好心教埋第二句

直接d

買兩張戲飛,跟住話你個fd放飛機搵佢去

幫你屌埋條女好冇？

點直接法
今晚我卜咗晚酒店房，有冇興趣

你有撚

如果佢去唔到我咪蝕錢 高成本喎⋯⋯利申：窮撚

你兩個幾大先

直接問 佢自己會估你想點，根本唔駛俾原因

約左先買啦天才

平時交流都無 直接想出街

高手 學到野

我都好驚

想出出下就有交流得唔得

頂...少少風險都受唔起點溝女呀,就算比你溝到手到時大把洗費啦,邊個會鍾意男人老狗成個度叔咁呀。而且佢唔去既你咪是但搵個fd陪你去囉

乜而家興咁樣玩

話有間餐廳想試，問佢有有興趣一齊去試下囉

咪又係廿零歲做緊野，冇乜錢果啲

..........駁唔到

系連登開post

係連登講系

喺連登講係

搵啲位係佢幫左你既
再話請食飯多謝佢

或者佢達到咩目標/成就
再話請食飯獎勵佢

Sounds good

有意思嘅點問都出架啦

屌 識左五年你唔係連人地興趣係咩都唔知下話

食野
聽講間野幾好食 有冇興趣一齊去食下

睇戲
妳咪鍾意睇戲嘅？我想睇乜乜乜，不如一齊

展覽/市集
有個展覽好吸引，不如去行下

直接少少都驚 點追女仔呀

通常啲男仔咁做我會拒絕
有時真係幫左小小事 唔好意思要佢請
獎勵就未試過 但好似有高低既感覺
啫係做得好上司/前輩獎勵你咁...

利申 個人意見並不代表全部人

所以我係毒撚
Thx for sharing

我都覺得好格硬嚟

your face

啱嘴形自然會喺交談上發現好多共同興趣，
只要提議一齊出嚟玩應該好大機會都約到，
咁約出嚟一齊玩就好自然一齊食埋飯，
最好約到星期六一齊食晚飯，
我相信好多女仔都視weekend 晚飯為一星期最重要既一餐。
除非人地有男朋友唔方便同你單獨出嚟咁就另一種講法。

如果你好辛苦咁諗方法又要上連登問大家意見，
我諗你同條女未必咁夾，
人地都好大機會「唔得閒」

不要溝女，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

講多少少
以前試過約一個少接觸嘅女仔出街
一直都對佢有興趣 但唔知點入手

之後膽粗粗趁佢生日話約佢食飯
佢應約左

後來我冇繼續追到呢個女仔

一年後問返佢話個時如果我繼續追 佢會唔會接受我
佢話應該會

結論係
你直接啲試左先 將你想做嘅講出口就得

靚仔

同佢講其實我鍾意日本妹多啲

追po發現原來私下whatsapp都冇
咁樣你點問都唐突啦
不如同人傾一排，順利既再算

借啲二屈佢請你食飯 屈到就直接去食 屈唔到就引佢屈返你請 到時你就話好就得
如果你用五年時間都未熟到可以類似咁樣自然講到笑傾到下計 你好應該反省下
對住啲女記住唔好成日扮君子 厚臉皮啲做無賴就得架喇
皮薄嘅就返屋企打飛機啦

agger

屌 原來係咁
咁就算比樓主約到條女出嚟 條女都應該係食七咁食 唔會有下次
樓主都係返屋企打飛機啦

................跟大家學野啫，我又何嘗唔想成為一位出色嘅厹

問佢 yo wanna fuck tonight??

你咁樣算唔算係錯過咗人地，點解咁得意一年後再問人地受唔受溝嘅

咁點樣開始私底下傾一排先

我會學下做偽君子

打緊，有冇seed share

要識溝女不等如要做厹

溝一條女唔係厹，
但同一時間溝兩條女或以上既人先係厹，
你冇能力就唔好標籤溝到女既人做厹啦。

巴打講得好啱
之前同樓主差唔多情況，最後都膽粗粗開口約佢食飯，佢話「唔得閒」 而家我都收左自己皮

識咗五年應該一早friendzone啦，你約佢都唔會覺得鍾意啦下話

問佢有無睇某某戲既預告
如果佢有興趣你咪話一齊睇
好似平時約朋友咁咪得

直接問啦樓豬 衰左先再諗補救方法
一直唔行動就一定0進度

直接奶她閪

我諗樓豬既情況係：
平時無同佢傾計 無同佢wts

咁樣基本上好難約到佢
因為你連講句 不如我地去？都好難

你面對面同人多啲交流先啦 人地對你連興趣都無點會應承？

如果你突然問佢 佢又應承既 證明佢對你都有興趣 可以約會下 睇下你份人點

但唔應承喇喎 就 跟住樓主見人唔理佢 又唔知講咩好 諗起就

劈頭第一句就問 今晚屌閪？
或者會有驚喜

最近點呀 好耐冇見
翻緊咩工
咦 我咁岩附近收工喎
一係/時間/順便食個晚飯啦

不過就算約到都唔代表啲咩

屈佢請食飯

我諗有共同圈子同興趣的話
而樓主又係學生時期 同呢5年又冇單獨約過個女仔
咁不如試下約一班人出去玩同時同個女仔交流多啲先
之後再約佢啦
如果樓主已經返緊工就當我鳩up

係你老母

本來想笑尻樓豬
約食飯都乜都驚 點溝女阿

不過認真答你
要有自信

樓主你冇

識左五年都應付冇機
樓主試下溝其他

本來想笑尻樓豬
約食飯都乜都驚 點溝女阿

不過認真答你
要有自信

樓主你冇

識左五年都應該冇機
樓主試下溝其他

識咗五年就算啦，都冇乜機會架喇。
好大機會都俾人friend zone 咗，得你一個人自作多情 搵過新目標算吧啦